身在尖咀地鐵大火現場，注定比連登仔屌

見到有人著火，救人諗住實唔洗比人屌啦，點知
如果你係月台上面幫個著火阿叔救火果d 人...

咁唔救人，救火囉，點知
笑撚死 有火就要衝去救 睇烈火雄心high大左?

救人同救火都唔得，走佬得掛，點知
【港鐵縱火】驚慄3分鐘！人踩人甩晒鞋 有人推跌大肚婆

救人，救火，走佬都比人屌，咁叫消防警察OK?
唔係好撚憎政府咩？做乜嗌晒救命叫消防警察？

學做現場鍵盤戰士，攸自己人唔會屌勒掛
尖咀地鐵火災，人地黑人第一時間救人，相反港哩冷眼旁觀

我屌你老母，乜撚都唔洗，飲杯野得唔得
恐襲處變不驚 飲罐藍冰定定驚

你地ＵＰ到一樣唔洗比連登仔屌，我叫哂你地做契爺

做消防員

如果攬住著火阿叔一齊燒呢

上網9up勿認真
班友如果係現場第一個嚇到瀨屎

高汁

連登仔唔係個體黎

嗱

依方面真係要學連登仔

依家開始 , 出街都要帶個鍵盤出街

出左咩事都好
拎個鍵盤出嚟打下字

又可以制服到痴線佬行兇者
又可以救火救人再自救
又可以現場直播件事有相有圖有真相

世界和平哂
我都打算買個機械鍵盤出街啦 你呢 ?

駁唔到

ok you win

個個keyboard fighter都話人唔救火
到佢地係現場咪又係食花生

笑撚左

正評 高質

所以無論高登，連登，膠登，咩登都好，都係一班廢人既集中地，廢人佔大多數。你唔需要改變自己去就呢班廢人，你只需要做回自己，見到d廢人係度做鍵盤戰士時，只需要block左佢就得。

呢度平時上黎睇下笑話就得，要認真討論既請去城市論壇。

我諗得受傷者先唔會俾人屌

Haters gonna hate
連登仔唔理咩事，屌撚左先算
所以成日俾人話低質

一早游左水過海

根本就唔可能用衣物拍打被火燒緊既人

標準答案咪乜都唔做👍

唔出聲咪唔駛俾人屌

集合所有評論，屌9連登仔。

我用例子答你：
從港鐵自焚果單野可以見到香港人係幾咁垃圾

機械鍵盤 OK

按連登戰士想法，見有人成身著火要問清楚原因先救佢

毒男最憎既港女都去救人，鍵盤戰士又有咩資格話人？救與唔救都冇資格批判人囉

無危機意識 香港太安全

樓主只需用出面既標題就可以回答哂呢個post所有質疑

由之前上高登勿認真
我開頭唔會信呢句說話
但慢慢你會發覺好多巴打都真係痴痴地
所以上網唔洗咁認真

呢句真 可能連登多左新會員
都唔知真心定假膠
有時講d嘢基本係over左都大把人撐
我真係以為係自己有問題

傷者

回覆：渣ga
見到爆炸一個轉身側空翻避過咗啦
辣殺

做傷者

上連登，注定比連登仔屌

傷者當中有 一個係台灣男旅客

你覺得呢 個 POST 未出現啫

連登仔：正常見到有個呀叔拎住樽野係隔離口upup話要燒死哂d人就應該9秒9制服左佢啦，成件事根本唔駛發生

連登仔真係好垃圾

在災難配場是原罪是常識吧

被連登仔屌得最勁係影相果班
寧願咩都唔做都唔好影相
衡仔當年就係差幾張有力既相

對於諗野唔太成熟，又冇批判思考嘅人來講
上連登真係好危險

真

都係嗰句 上連登勿認真

當年有智能手機 就可以證明真相

Agger

講到好似得一個人咁

連登仔冇屌主角

咁就唔好屌晒成個政府/ 警察啦

啱啱睇毒果報導，話條友自焚之後就向車尾衝
認真冇連登仔咁勁想像唔到喺現場要點阻止佢
有人屌啲人影相先
明明話條友啲隧道燒左三分鐘，有冇人見到有果啲相？
冇呀嘛！
明明啲人去到安全地方，執返條命先影相
救火係要救，但係太多人咩工具都冇圍著啲都救唔到架啦
有時喺危險嘅地方唔做豬隊友已經好好

上連登可以見識各種專業馬後炮

連登仔揾野屌

尋日仲以為個個連登仔好似係現場咁
原來匿埋係屋企打keyboard
好撚心啦

喺現場出現就係原罪

中晒

行過去燒埋自己一份等自己做受害者

最搞笑hi學生妹放學唔返屋企

樓主突破盲腸 做人係原罪 唔出世先唔會錯

加入政府/警察係有篩選，係收納稅人錢做野
連登無，只係一個任人9up既平台

正評

不論連登高登呢啲情況就算呼吸都會俾人屌

用鍵盤救火是常識吧

不能同意更多

當年日本大地震，高登仔都不滿受害者沒法戰勝十米海潚

全部有份鬧嗰啲唔撚敢比負評？

馬後炮 事後大大聲就叻
企係高地指出人地事發當時應該點點點
真係好撚垃圾

好有心機

中肯

只要你做屌人果個 你就唔駛比人屌

笑撚死

自古以黎係高登開始都已經係咁，做乜柒都要比人屌

如果我地連登仔係現場一定唔會發生今次慘劇

笑到仆街
樓主好波

連登仔睇av多係地鐵—定識用時間停頓制

做港鐵都被屌

呢次地鐵好彩，但我覺得地鐵責任都幾大。

正評

我地係道德高地中的摩天大樓

啲人當正自己上帝係到指指點點 明明就隔岸觀火
除左個犯人之外我睇唔到有咩人抵屌

唔關道德事 係啲立論好亂黎 無邏輯可言

為左污衊一個論壇五毛可以去到幾盡？
唔係話OP

由踏入地鐵站果刻已經要屌
因為男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

因為發表完偉論後轉頭dl完av又打番次Ｊ
佢地的世界全是ff
對所有人和事漠不關心
囗說勇武只是點人去做
到有義士受罪又怪人儍笑人學歷不是三大
依Ｄ垃圾仲衰過689

即時開Post彈上高地屌人就最岩架啦

樓主高質

講得岩
其實如果附近既人見到個疑犯拎住疑似電油既野 仲敢唔敢咩都唔理衝去救 你估唔驚俾佢潑咩 果幾個女仔真係好勇

呢班垃圾話先屌而後教 真係笑左出黎
仲要話屌其他人係用黎教識你第時唔好犯
關你柒事咩 講過要你教 ？
成班屌人既根本圍爐取暖 應該開post去私怨台

係喎估唔到d港女仲勇過港男，
幫個阿叔撲熄d火

Btw呢個post

估唔到咁多同路人，覺得連登仔走火入魔

唔推點得？
連登仔講乜都係岩
好好反省下啦各位

做咩都會俾連登仔鬧

反社會人格集中地 緊係咩都有位入啦

簡單D講坐交通工具已經係原罪

佢地講完一大堆違反現實常識既野
比任何人屌都只會丟一句你係偽善左腸就當自己贏左

事實上就係多憤青
除左掛住影相要話之外，根本其他都冇問題

總之 日後香港發生乜野突發事

拎住個鍵盤 自拍一張 先係真英雄

上連登都唔需要認真
咪有得佢地圍爐屌

其實會唔會係五毛扮憤青講呢d野，另外界睇唔起成個連登？

可唔可以摘個名睇睇？

其他成單野救人果幾個要讚，人著火搵冇咁易著火既野拍熄身上既火正確做法，救完就行開冇圍住傷者阻礙救護又係正確
有人話點解冇人行埋傷者到理下佢，只係食花生，其實咁嚴重燒傷一般市民果一刻冇野幫到佢，又冇即時生命危險，咁樣既情況一兩個人係每位傷者身邊安慰傷者陪佢地等救護人員已經最大幫助。
到影相果班，果下要救既人已經安全，其他救援工作已經有人做緊，如果佢地係唔影響救援工作下影相其實又冇乜好屌，影相拍片可以還原真相
提外話我記得有個救護撚話一般學過急救既市民最好唔好去做cpr ，佢話市民做送到入院救得返得20%，我想講如果唔做連果20%都冇，冇呼吸脈搏冇人理佢5分鐘已經可以埋單

因為思想單純
所有野都有對立面
除左正同反之外仲有中間

一定有，但同時都一定有真心
高登末期一樣多呢d人
只不過走哂黎連登

連登仔不嬲難服侍嫁啦

好似av
有樣不是d cup或以上 hi人
樣衰有波又hi
有樣有波鮑黑Ｄ又hi
有樣有波－線包又hi-甘質素點解去拍av

有得睇就j啦

邊條on9 偷偷留下負評

其實香港人就係咁 你做乜都比人屌 唔係連登特色

現實生活中識個高登/連登仔真係要同佢保持距離, 係又屌/恥笑, 唔係又屌/恥笑. 根本冇辦法好好相處. 親身經歷

成個連登D人屌連登仔
呢獲真係分唔到邊D先係真連登仔

睇黎要比火燒先唔洗比人屌

高/連登仔 : "見有個痴線佬淋天拿水就拿拿林走啦, 仲等? 真係好on9囉. 抵你比火燒 "

高質會員

有乜好出奇
迷你倉果時都係多得高登仔鍵盤教消防救火

屌 好似啊啲口敏

成個論壇充斥住小學雞、港豬、識啲唔識啲嘅新會員etc.
逢親咩大事又有假膠或眼盲嘅垃圾spin假嘅消息
比資料出嚟可以咩source都無都仲得
似足當初雨傘嗰啲咩咩內部或現場錄音（有解放軍云云）
長話短說，太多笨柒可以用電話上連登上FB

成班無腦低質attention seekers

仲要瀨落新會員同五毛, 不嬲都係咁架la.
屌人大大聲但自己都係錯, 錯又唔認死雞撐飯蓋. 多弱智仔認同就以為自己啱.

總之影相就=花生友、冇人性、港豬！
你地班仆街唔好貼相唔好睇相 以後純文字討論好喇
遲下遲電話都唔俾禁 冇人知現場發生咩事
強國式處理

乜登都好，只要係有事發生，乜都有得佢地up，係佢地既世界入面，只有非黑即白，所有野都係活係佢地幻想之中
利伸，懂得分是非對錯

連登仔一向垃圾 係現場實嚇到瀨屎

廢青真係垃圾黎，得把口

連登真係好撚多小學雞

所以所謂要聽意見係好撚 on9 既行為

聽民意

連登多憤青，做咩野都會令佢地憤怒

這就是連登

神高汁

真係笑撚左

輸了

負評嘅垃圾同我企出嚟！

笑撚死 無計，連登真係低質d

on9啦 緊係即刻上連登開個"你問我答"post

連登勿認真

高質文

呢件事同屌狗果單野都睇到呢到好多人好低質

上過高登/連登/u汪/香討，就會發覺香港真係好多痴線佬

連登最多廢人廢話，使撚理佢，btw，樓主好波

一個post整頓連登

當你走左
高/連登仔 : 係呢件事上見到香港人真係好自私，有咩事只係識走

搵個最少人屌既做法囉
返工做野都係咁啦

站係道德高地講人，真係離撚哂地
人真係好醜陋

唔理啦屌!

岩
上連登真係為左笑下
睇下發生咩事
好撚多垃圾係咪都開po講埋堆廢話
有意思咩 係又開唔係又開
當呢到facebook?

咁等佢自己燒到成灰為止

垃圾連登仔, 最撚叻鍵盤建國

馬後炮D人就叻！當時可能得2-3秒時間正常人來不切反應

indeed

連登真係多 on 9 仔

最衰都佔中

Strong post

你連點樣投訴都要上黎問咪仲on9扮咩清高

Around十幾年前嘅高登係高質嘅
宜家成個5p咁 又交友post 又緣份配種計劃

爬post睇到好多都好戇鳩
講完佢地真係唔知醜 柒到打冷震
跟住就有爸打屌柒班小學雞
整整下就罵戰

直接block user再討論把啦...

巴打好心機

其實唔止呢單野
好多事情無論你點做都係會比人屌

做司機唔會俾人屌

block左唔少on9仔
搞到連登污煙瘴氣

冇圖就屌老母
影相畀張圖連登仔睇就話你港豬，乜柒都影

駁唔到 連登仔根本立喺不敗之地

樓上笑乜9，你也是連登仔

樓主好有心機整合左
連登=社會 做乜都錯 做乜都比人屌

留名

Ching ho ball

做得好 大巴大巴打落連登仔到

利申 高登仔

好彩自己唔係現場

連登同高登，根本係香港人縮影

駁唔到，咩都屌

真，屌職員嗰班真心戇鳩，我祝下次就喺佢公司發生，睇佢點做

垃圾會員
港鐵用嘅藍色粉末滅火筒除咗油之外
大部份情況都用得

你第一個見到著火著草啦，嚇到瀨尿瀨屎抱頭痛哭呀
垃圾

其實上連登果班都係高登走過黎，越走就越多on9 變質，但大家唔洗咁緊張，因為高登同連登都係社會上既小數。

返高登啦屌

的確係，班廢人講就天下無敵

連登仔鍾意非主流嘛
鍾意獨具慧眼嘛

高質樓主 完全駁唔到

高質post

我覺得lihkg嘅出現加速咗變質嘅情況

傷者都有人屌既

其實係咪無唔推跌大肚婆嘅逃走方法呀而家？

只係本來係高登班失敗者黎左連登
連登會員=高登會員+未有高登ac黎連登玩到嘅失敗者

仲有就係連登做得太好，出post太快，好爽，攪到以前唔出post既人都出埋一份，所以人雜左（以前高登出post出到你發皮氣，又慢又成日error, 重覆出post)

連登 = 失敗者聯盟

真係低質到呢d會員

鬧人嗰啲自己反省吓啦
到時你連制服都唔敢，有個痴線佬喺隔離連聲都唔敢出啦

係屋企做鍵盤戰士揸住鍵盤輕輕鬆鬆9up就易 真實情況點估計得到？
今次單野有咩人無比呢班盲毛鬧過

仲難過有咩產品冇hello kitty

利申：有份被屌，不過乜相都無影，亦都冇得走

之前法國查理周刊事件

都有高登仔教法國特種部隊救人質

30歲人仲搭交通工具，本身就抵屌

六個post既樓主留左負評

傷者應該唔會比人屌啦掛

學生妹就係點解咁夜仲唔返屋企
乘客就係點解唔救熄啲火
受傷乘客就係點解唔及時阻止
或者點解著衫要著啲咁易燃嘅衫，點解著緊身/人造纖維etc

總之實會有野俾連登仔鬧

唔係，但政府政策既聽民意唔等如順從民意，因為有好多都係on9同偏向某個團體，要平衡長遠發展同市民公眾利益，但最後都係要benefit個長遠發展同提升競爭力

呢張相其實都會有人批評，就同呢個post一樣，雖然高質，引經據典，但都會受人攻擊，所以由中學form 1 已經教中學雞作文既時候要多角度思考同要有critical thinking, 不過可惜得好少教畜識教

同和理非非一樣，好似旁觀者咁批判邊d人批判人地，唔夠持平，但其實自己都係度批判緊人同自己冇立場（政客都係一樣，冇立場但就捉住人地做既野屌尻人），對成件事毫無幫助

我唔係想指出呢個post唔好，但想講係呢個民主社會（當係先）應該要有唔同聲音，每人都應該有唔同立場（冇立場其實都係立場既一種），所以呢個post係冇問題，但如果因爲覺得批評人地批評人既時候，其實都係批判既其中一員，冇咩特別，最緊要係每個人都應該要有自己既critical thinking 同多角度思考，批評其實冇所謂

睇左咁耐，冇錯，我都係度批評你地批判批評人既人，媽，好亂呀

樓主都傻傻地 明明果幾個post係爆曬負皮，仲用黎代表主流連登仔

6個post入面，幾多個post 負評多d?
講來聽下，我驚我數錯

屌你老母係咁架啦

估唔到今早嬲嬲地開個post, 有咁多正評，連登仲有得救
希望有一日，可以叫到大家做契爺

有時上FB睇到D關於警察Post既留言
真係中撚哂

當然有好大部份都抵屌

1.如果你係月台上面幫個著火阿叔救火果d 人...

負皮多

2.笑撚死 有火就要衝去救 睇烈火雄心high大左?

呢個point之前幾個「尖沙咀火場 (N)」 posts 已經重複討論過好多次，結論都係普通人見勢式唔對就應該先走人而唔係衝入去救火

3.【港鐵縱火】驚慄3分鐘！人踩人甩晒鞋 有人推跌大肚婆

四頁得兩正負皮零負皮，代表到D咩？
而且果四頁絕大部份留言都九唔答八唔關事

4. 唔係好撚憎政府咩？做乜嗌晒救命叫消防警察？

爆撚曬負皮

5. 尖咀地鐵火災，人地黑人第一時間救人，相反港哩冷眼旁觀

你肯定D 正/負皮係俾黑人定係俾花生友？後面D討論全面去曬黑人 /南亞人度

6. 恐襲處變不驚 飲罐藍冰定定驚

兩頁之中有三、四個人講「藍冰好難飲」，我唔知你覺得代表左D咩

不嬲宜家連登仔都失去理智
有人就屌 有底就起
連登只係一個勾心鬥角既競技場
見神就拜 見低就踩

上年迷你倉消防捐錢就知 理性討論已不復存在

憑紅必反

太天真啦
咁就整頓到
就唔會有港豬噢大橋